\input{../preamble}

\teachermode\tagsmode
%\printtrue

\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{ГЦФО 8}{Энергия}{\DTMdate{2019-10-21}}
	\libproblem{city}{2007-08-1}
	\libproblem{rayon}{2004-08-2}
	\task{Двое рабочих решили выкопать цилиндрический колодец глубиной $H = 2 $~м. В ходе работы между рабочими возник вопрос, до какой глубины следует копать первому рабочему, чтобы работа оказалась распределенной поровну? Считайте, что грунт однородный и что рабочие поднимают его до поверхности Земли.
	\answer{$1{,}41\unit{м}$}}
	\libproblem{rayon}{2008-08-3}
}
\end{document} 
